有冇波羅的海三小國嘅香港人！

大家相認下😭異國他鄉唔想自己一個人😭😢

絲打有冇tg?

啱先用錯不推文回覆